{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 호반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 宿泊料金は入室する人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は入室する人数を直接確認する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者のため、入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。 もし提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 最終的に入室して利用できる案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後6時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前12時までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で宿泊するかによって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室する人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室する人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、入室する人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室をお断りするとキャンセルや払い戻しができませんか？",
            "answer": "未成年者のため、入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "最終的に入室して利用できる案内事項は何ですか？",
            "answer": "最終的に入室して利用できる案内事項は提携店によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 391
    }
}